入黎講下你地心目中既炸彈係點

我心目中既炸彈

老豆搵仔心目中既炸彈

on 9

1

拉

國際戰線：求國際封鎖香港

Solomon出聲

2

上

55

合格

最好

想像

現實

你連炮仗都唔敢放啦

整到/入到手先得架⋯